家用數目同飯餸成正比

揾得少
老母啲餸都難食啲

兄弟姊妹揾得多
家用多
返親黎就會有大魚大肉有湯有花膠
哩個世界公平咩！

連老母都睇你唔起，真係喊出黎

佢返黎就要做家務清潔好
平時就垃圾崗

見得多嘅仔囡又會冇咁珍

前晚佢唔煮飯 叫我食自己
琴晚蒸腩肉+食蕃茄薯仔湯

我琴晚係冬瓜火腩
今晚係蕃茄薯仔湯

公平咩！！！
家用比得多就唔比帶飯
反而細佬比得少就有得帶
呢個咩世界黎

。。。我係俾得少又死都唔肯帶
帶飯今晚個餐同第日lunch一樣會悶死我
不了

月比11k家用
一星期返老豆老母到一日
每次都有大量日本生果食

咁識做嘅

冇水果